(絲打勿進)有無試過比醜女埋身?

呢個年代D質素低既女人真係好可怕
肥/豬果D會主動埋男人身/用盡一切方法想迫你同佢一齊
老老實實，而家香港無論聚靚/正常/醜女都係要有樓+收入好嫁啦
唔係行撚到落去咩，咁何必要委屈自己媾件豬西?

D醜剩女成日想人幫佢埋單，然後借D意迫條仔出手媾佢

有時候媾唔到啱心水既女真係寧願單身，否則用多多錢幫條豬西/剩女埋單就真係搵自己笨柒
有時候一個人都係一種幸福

年過三十明白拍拖唔再係有情飲水飽既巴打應該更明我講乜

啱 班肥婆真係飢不擇食 連我咁柒都要食埋

食住先啦，一田美極好似做緊特價

其實大部份女人都可以靠後天努力，令自己好睇好多
女人同男人一齊都係為錢嫁啦，但連自己都唔好好打扮一下仲想媾仔

推

同意
又唔增值自己仲想高攀有錢靚仔

醜女都唔埋我身

係, 不過而家多數唔貪靚仔啦
貪層樓多D

肥婆豬閪都睇我唔上眼

中學隔離位

仲要周圍唱

想局我應承

之後叫訓導搞搞佢